日本人d粗口都幾叻

膠都廢事俾

咁撚無聊既野咪撚拎上黎講啦 仆你個街

岩岩放監？

小學畢業未

柒少陣ok